想買自助餐禮券送俾人

有無邊間可以買自助餐禮券？
見好多都係cash coupon

自助餐呢啲本身就好多人唔係正價嘅嘢
出coupon都晒氣

我想買coupon送俾人
其實同係咪正價無關係

你明唔明
明知張coupon可能9成時間都貴過就咁去食
自然少人會買
一個明知好低demand嘅product
自然冇乜人會推出

如果真係要買，可以打去d 酒店問價，有d 會分平日/假日兩種價錢，有d 就冇分，要講定想幾時開始生效
買返嚟未必係一張券，可能會係一張A4 size 好似一封信咁嘅
但係咁樣買都幾貴，可能同walk in 差唔多嘅…

我知好少會出
所以我問知唔知邊間有出
唔係問點解唔出

唔係想買兩張 約女食飯咁撚老土呀

Intercon grand stanford 好似有

Kerry hotel ，半島都有
再唔係其實買 cash coupon 都得